Q仔黎則奮：現在大公報也招乎我，證明本土派與藍絲也是一丘之貉！

廢老果然係廢老

條廢佬block哂fb唔俾外人留言
正宗「走住黎屌」

你老豆戇鳩鳩，所以所有戇鳩鳩嘅男人都係你老豆，都屌過你老母，係咪咁嘅邏輯啊戇Q仔

依家啲廢老既邏輯
屌鳩你就係五毛

咁佢已經quote曬所有人咁滯
得佢一個係人中之龍
柒到唔敢睇

請教各醫療巴絲，小兒麻痺有冇可能影響個腦？？？

呢度都係咁

爭做每月之星？

食懵左呀

連登仔最buy嘅「五毛反對證明做得啱」logic

屌, 佢同陳云根結拜啦去！

以佢邏輯白鴿都入中聯辦咁又點計

呢D當唔知啦.....

越睇越似陳雲

on q 仔

當睇唔到囉

人地分明係買佢怕

飯民真係飯民 思想垃圾到不行